嘈完就打返主線 我地阿仙奴又準備拎第一了

人妻降班阿仙奴就可以上返榜首了

咪jer

死皇狗哋蕉啦

我祖記迷-.-

收皮啦 贏足總盃再贏社區盾 = 全英第一